成個尖沙咀隧道都係對家文宣

成個尖沙咀都係對家文宣 隧道入面連濃場俾人拆哂 變哂呢張野

想搵人組隊 貼返個廢老扑人在先

多謝美國總統, 唔係佢, 香港已經被解放軍殺死幾萬人

推